女飛魚歐鎧淳580萬購天后利景閣

市場再錄名人入市個案，據土地註冊處資料，天后利景閣中層A室，於月初以580萬易手，買家以個人名義登記，為香港女飛魚歐鎧淳(AU HOI SHUN STEPHANIE)，至於該單位面積約307方呎，呎價18893元，原業主於04年以100萬購入，持帳面獲利480萬。

307呎？
佢咁大份夠唔夠住呀

咁撚有貨既

即係舊年十二月買, 都撈中個短底咁滯

棒球仔有炮房了